原來Arizona仲有40萬票未點 牙祖領先緊10萬票

仲有得追

唔使2:1
86%爭79173
比64開少DD已經夠

唔使2:1
86%爭79173
比64開多DD已經夠

61:39比例的話,侵都已經cup 5000幾票

反Cup丫要!!!

差7千幾票就CUP到

仲緊張過世界盃決賽

屌 我睇錯Nevada

但之後仲要睇賓州,賓州D郵寄票同D人鬼撚到呢